世界上最好食嘅炒飯

福建炒飯 不服來辯

你唔講我真係唔知係福建炒飯

福建炒飯好食 但唔係你呢兜

有啲似屋企冇曬餸又唔想出街買 求求其其炒嘅飯

閪炒飯

呢兜乜卵嘢嚟架？！

其實只係一個炒底多啲材料既頹飯
但我都幾鐘意食

個汁有種令人安心既味道

咸魚雞粒炒飯準備

炒飯係要乾身
福建炒飯咁撚多汁 邊度好食啊
咪撚玩啦五寶.jpg
Btw咸魚叉粒炒飯先好食

有汁嘅炒飯侮辱咗炒飯

呢個真係世界級

但前提係真係有咸魚
有D舖大大碟飯但得幾粒

咁計焗豬扒飯都算炒飯啦

得幾粒嗰啲真係要屌

皇帝炒飯

鹹魚雞粒炒飯先最好食

澳茶個澳門炒飯先係極品

我老母既叉燒菜心炒飯先係世界第一

濕炒飯

楊州炒飯先係皇道

你兜野係福建狗飯

西炒飯

咖啡廚師腸荔枝炒飯

異端去死吧
你唔係福建炒飯！

幽默大師fans?
漏咗橙皮喎

垃圾